金澤培：巴黎的鐵路保安可攜槍執法

港鐵主席歐陽伯權接受報章訪問時透露，會考慮參與外國做法，設立保安部隊。行政總裁金澤培在一個電台節目表示，港鐵每年都與全球30多個鐵路系統的代表交流，其他地方的鐵路保安與香港不同，例如法國巴黎的地鐵保安人員有槍，可使用武力維持治安，但港鐵的保安團隊沒有類似的權力執法。

港鐵車務總監劉天成說，港鐵保安團隊已由100人增加至600人左右，他表示前線職員對有人破壞車站設施感到很驚，亦有同事受傷，因此有需要加強對職員的保護。

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

鐵路警區去左邊？

軍鐵

打怪掉裝

香港有巴黎嗰種民主自由先算

仲有巴黎地鐵賊多個人，冇乜正常人

港鐵完全唔考慮小股東利益

跳閘即場射殺

巴黎有民主佢唔講

郁唔到 popo ，可能到保安領晒嘢

黨鐵用南亞人只係開始，公職人員將全面排斥粵語人口

美國人民都可以合法擁有槍械添
咁齊齊有槍囉

美國開鎗
巴黎攜鎗

所以我哋好仁慈

法國總統由普選産生，香港無。

到時齊齊應徵黨鐵特警，跟住……

美國人民可擁有槍支權利

先有黑警override政府
再有黨鐵override黑警

買多幾塊玻璃換啦你

黨鐵想成立私家鐵路兵團

厲害了 一間香港上市公司 就可坐擁私兵

然後請哂退休警

香港唔可以輸比巴黎, 建議黨鐵保安可以帶核彈

睇黎習帝要擔心既唔係示威者
係借示威者擁兵自重既港鐵同不停改良裝備既警隊

人地巴黎對既係炸彈自爆份子

港鐵職員冇槍點俾示威者搶去用金先生為打破困局不遺餘力

金澤培：咱們堅定不走西方那一套

法國有民主同自由，你唔講？

爆升

即係想香港地鐵員工好似各外國咁？
撒得啦即係？

我大力支持呢啲野。香港越癲越撚好

法國有大革命
將權貴斬首

法國有民主你唔講 我屌你老母個臭閪 你老母真係臭閪生臭撚

垃圾金比公司撚
做傻仔

On9. 人地真係有拎持槍isis恐襲呀。你捉啲持槍黑警？

驚就唔好返工

美國警察開槍係因為人民都有槍
而且全部警察都要開心口嘅鏡頭

法國地鐵成日有外地人搶野
武裝從來都唔係針對住本地人
同香港人比完全係兩回事

巴黎鐵路年年蝕又唔講

又話有鐵路警察小隊？

咁做到舉牌仔黃衫人有槍揸都好撚過癮

跳閘即刻射殺囉

答應左五大訴求之後我理撚得你揸迫擊炮定機關槍

屌佢老母咁呢度係咪巴黎丫
巴黎有鐵塔你有冇丫, ON撚99

咁市民火力都會上到isis level

聽唔到車門即將關上呀仲上？
射撚死你呀

有錢又有兵

咁勁
保證唔會射錯人？

黨鐵國

法國有黑手黨，香港有何君堯。明既

外國有工會有罷工唔講
算啦，斷章取義都係藍人強項

美國居民可管有槍械

比班南亞揸槍 唔洗訓練都識用

呢個漢奸，開口埋口就歐大人，佢係中國人黎嗎？

打鐵路保安唔係襲警

人地總統一人一票添屌你老母

係就爽
即刻扮藍絲入去撚狗

班垃圾又行錯棋,而家差佬惡就係因為得佢有槍,愈多槍就愈惡,所以員佐級仲惡過處長,然後你而家話同我講除左差佬之外其他人都可以有槍?

選擇性巴黎

巴黎地鐵警察都唔見多個

巴黎大把人逃票又唔講

on9 仔，解放軍軍營練緊cosplay黑警，佢地同一路有份一齊輪姦

準備全面軍管香港了
好多香港人仲完全唔理發生咩事

食屎啦
呢條友俾人督爆721喺青衣控制中心，睇住CCTV，都夠膽叫清客

On9仔 唔撚洗再講外國點點點
外國有民主有自由有制度
市民受襲係有得追究㗎
—————
淨係推文宣策略行動post
其他不推文！

愈黎愈多跌傳說裝既野怪

巴黎民選總統, 抄左先講

巴黎咁多賊 無時無刻梗有幾個喺你左右

我仲驚黑警啦屌你老母

咁當然唔算啦
唔通平時自己唔小心工傷又話襲警咩

呢條撚屌

痴線

正呀 終於解禁槍權

仆街，人哋陀槍係對付謀財害命嘅悍匪，你班冚家鏟當香港年青人係「悍匪」?

鐵路應變部隊咪係囉
721失蹤嗰個

皮零野人工有槍權都ok渦

可以比美國議員啦

古代日本武士享有對平民的「無禮」者「斬捨御免」(格殺勿論)等特權。

可是黨鐵保安卻沒有這種權力

全港開放買槍械啦

巴黎的總統係民選

完

外國公民都可以持槍？

咁巴黎有冇民主？

當叫人用 linux 時有人藍絲話美國都唔係人人用 linux

好呀
即刻做
唔做正契弟

到時廢中鐵路保安畀人搶咗支槍
睇吓邊個驚啲

好呀 721咁多白衫打人
你係咪射9死佢地先

香港有巴黎嗰種民主自由先算！想做軍鐵

巴黎鐵路無出軌

法國有普選
完

Push

其實你都係想快啲收皮姐

港鐵國

人地鐵路警係用嚟防ISIS你地就捉跳閘

兜個圈返嚟插鐵路警區係廢，仲有鐵路應變部隊呢？
專責反恐架喎，真係isis打到嚟未又係龜縮

巴黎好多人跳閘啵

打到班仆街跌裝

係囉
冇撚話巴基斯坦有坦克 出埋戰鬥機囉

唔講仲以為跳緊三八線

啲戇鳩唔好再講外國啦
你地有人權民主自由
香港做到先講咩可配槍啦
戇鳩鳩

不如學美國市民都可以有槍呀on撚9

外國夠有民主啦，你又唔拎黎講

攜槍咁人地有冇亂開槍？
goodest logic

巴黎還有民主
人民還有選票呢！

其實法國人都可以買槍 冇咩大不了

巴黎啲人跳閘 掂行掂過
職員都唔會理又唔見你講

鐵路公司都可以有直屬公安，中國才有。

愈來愈多跌裝怪

嘩

法國有民主 香港冇

金澤培崇洋媚外
勾結外國勢力

法國係民主國家
巴黎人會跳閘
不如你比左呢兩樣我地先？
攜槍防ge係恐襲 唔係防示威平民百姓

法國係國家
唔通金澤培想搞港獨

法國警察嘅對手係isis
香港狗賊嘅對手係香港市民

嚟lor
指住個頭扣雞lor
等乜鳩？？？

巴黎有民主，香港呢？

自被人民日報點名，黨鐵智商冇下限

［921］想聽日順順利利唔攪出人命既入黎

全世界今日行動前睇睇先。

直情全民跳閘
阿叔阿嬸都跳

人地係怕恐襲, 金XX就撈埋一齊講

連港鐵都可擁兵自重，不知所謂！

黨鐵獨立

佢係咪想用槍打香港市民？

喺呢個時勢咁講擺明係支持職員傷害市民
記低佢個名列入美國制裁名單

用股東資金去維穩

不如全民可攜帶槍械

巴黎有民主

巴黎試過恐襲，遠超721

真正既種族歧視

又鳩up.....
巴黎地鐵警察持自動暴槍，係反恐部隊嚟，你當香港市民係恐怖份子？

咁又係呀

法國人夠可以自己選總統啦
又唔見你學下

黨鐵，你當香港市民係恐怖份子？

美國市民可以揸槍
敘利亞一出世要走難
佢講野有無用過腦

美國有牌可以帶槍出街呀

巴黎有民主添

巴黎地鐵：垃圾黨鐵企開啲啦屌你老母，咪撚啦埋我地落水

巴黎人可以投票選元首，香港冇

First you need a revolution:
American Revolution 1765-1783
French Revolution 1789-1799

巴黎鐵路唔會因爲有人遊行而閂囉

傻撚咗

港鐵變港獨軍火庫

巴黎地鐵唔捉跳閘

on99

法國地鐵冇職員睇住，任人跳閘添

珍惜生命 唔搭黨鐵
屌佢老母佢想開多啲post俾狗做咋

黨鐵要搞獨立

咁香港係咪好似法國咁有民主？

巴黎人可以選總統，中國這麼屌，一人一票選個主席來看看

炒鳩晒啲鐵路差佬？

我支持港鐵戴槍架 睇下到時仲有冇人搭

美國市民都可以揸槍

不如全城戒嚴啦

法國9可以選總統，又唔見中國有？

外國多燒殺搶掠
香港有咩

佢智商有幾多？

[黨鐵封站對策]流動式遊行

屌你老味 黨鐵真係弱撚智

美國平民可以有槍tim

巴黎有isis恐襲你唔講？

快啲la, 最好開埋槍...

＿

巴黎地鐵可以畀路宿者瞓月台, 你得唔得?

巴黎地鐵跳閘冇人捉, 你係咪跟?

學咩巴黎呀，你呢個唔夠愛國愛黨既漢奸
要學就學中共咁，整部安檢機係入閘位
再搵兩條友睇住班港豬入閘

721後已經自行消失了

同埋人哋真係有恐怖襲擊嘅風險。

我係巴黎成段trip 一次地鐵都冇坐

全程坐uber